一人一首黃偉文最垃圾歌詞

哀的美敦書

若再想消費我 儘快輸點血液給我

佢啲歌ok喎

這種堅壯非堅壯

呢句我聽到想喊
嗰種自我矛盾好中

我現時自己肯做飯

陳詠謙

You don’t love me lar

黃偉文已上神台拉

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦

如果我是半張廢紙

想知佢係懷住咩心情寫呢份詞 爭人好多錢？

我覺得呢首唔算垃圾
感覺首歌又係同喜帖街異曲同工
同中共講嘅最後通牒

你人生好幸福，好好珍惜